
                      Quizás en próximas entregas nos cuenten más sobre Aquaman, The Flash o Cyborg, porque en "Liga de la Justicia" resulta todo muy vago y no se acaba de cuadrar la historia a excepción de l@s que ya han tenido sus películas, como Superman o Wonder Woman. La acción, así como la fotografía oscura, son señas de identidad ya de este universo DC de la mano de Zack Snyder. En su debe, ese intento por hacer más cómica la película con ciertos diálogos (quizás queriendo seguir la estela de la saga Marvel) le quita fuerza y no aporta nada, no casan con la línea que se marcó la saga desde el principio. Y como apreciación personal, al igual que me pasa con Vengadores, cuanto menos terrenal es la batalla, menos me conecta como espectador.
        
            